**Yo usé SQLite, pues lo plan es free, en la tabla Users tenes un millón de registros.**

**Las peticiones GroupEmailToLookup y GroupEmailToDictionary no es posible la ejecución en heroku, pues la app estay en plan free e tiene  un límite de memoria,
pero puedes hacer la peticion de GroupEmailPureSql pues no hay demasiado uso de memoria.**

# Heroku app:
- api: https://app-challenge4-api.herokuapp.com/swagger
